蛋白粉失眠問題

想增加蛋白質攝取 最近開始飲乳清蛋白
但飲左幾日 發現10點訓，3-4點會醒

生活習慣同未飲之前一樣
都係朝早做gym 做完就飲

有無巴打有相同問題

無

你好快個腎有事

會唔會喺你操太勁 如果過度操練 夜晚會訓唔到

之前都係咁上下
最近減脂
比平時做多左10mins HIIT